咒術迴戰嘅op是今季最好聽嘅op 無人有異議吧

今季好似冇乜好聽嘅op 未聽過的聽完先駁

駁唔到

問過催眠咪高風未

終於有動畫？

thanks for sharing

他媽c 呢

人氣應該今季最top

咩嚟?

依首應該真係最好聽嗰首，連ED都好正
btw寒蟬首新OP都唔差，我覺得排第2，可以去聽吓

ed好睇

有聽 thanks for sharing

試吓loop吓，會loop上癮

咒術OP好撚正

魔女之旅OP不服

thanks for sharing
個人覺得首op同套番都有d迷 差又唔算 好又去唔到 希望之後嘅劇情會好睇d

咪普通遊歷世界嘅奇幻公路片見唔同人學唔同野咁基本上無主線的

前說！ op 挑戰
就算無字幕都勁洗腦

我知 暫時feel唔到大開眼界同主角遊歷世界嘅感覺(冇睇漫畫) 同埋d時間跳得好快 對女主角嘅心理描寫又唔夠(除咗有d自戀)

下
寒蟬op好過佢啦

thanks for sharing 未聽過淨係知好少人睇

一search先知原來搖曳露營op係佢唱

上田唱得麻麻地

太屈